覺唔覺得香港人大陸人嘅分別喺呢度

香港人大陸人嘅分別就係
香港人有好多踩港撚
大陸人就係多數不知廉恥
根本就係兩個極端
唔係話香港人要變到大陸人咁唔知醜
但係香港人如果少啲踩港就好